今日18歲了，想學識食煙了

去緊7-11

黑冰
紅萬

葵芳地鐵站有免費煙

Tear gas

門狗食煙仔餅扮有食煙

去深水埗食啦而家

唔洗去7－11，周街都食到了

歡迎黎到大人既世界

連食兩枝萬發

無人祝樓煮生日快樂

點解要食煙？
點解要比煙草税政府賺？
點解要搞衰自己身體健康，跟住跑唔郁比狗咬？
點解要貼錢買難受？

小心肺癌

生日快樂

818大把人陪你食

18食煙，48肺癌，50.....

食煙好OUT.

生日快樂
我都想食煙但唔知食邊隻好，唔知邊隻啱新手食
Btw, 我宜家發夢都食左唔少煙，啲狗比架